我，建勳，米奇，由灣仔走到北京

準備參加中國新說唱
推行叫雞比like文化

黃者 141 射哥兒 射知識 射哥兒 🤙🤙

邊個咁大整蠱？

太skr